\newcommand{\titel}{A07-02 Aufgabenkomplex - LPM - Stop Mode}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
	\include{Templates/Title}
	
	\section*{Aufgabe 1}
	\textit{Die Aufgabenstellung ist identisch zu Aufgabe A07-01.1. Allerdings soll hier der Low Power Stop Mode anstelle des Sleep Mode eingesetzt werden. Bewerten Sie die gemachten Beobachtungen hinsichtlich der Einsetzbarkeit und der Stromersparnis.} 
	
	\lstinputlisting[language=C, linerange={3-45,70-80}, title={aufgabe7.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe7.c}
	Der gemessene Stromverbrauch betrug:\\
	
	\begin{tabular}{c|c|c}
	 & Grün an & Grün aus\\\hline
	Stop Modus an & 7 mA & 5 mA \\\hline
	Stop Modus aus & 44 mA & 42 mA	
	\end{tabular}\\
	
	Anhand der Tabelle lässt sich erkennen, dass der Stromverbrauch der LEDs höchstwahrscheinlich etwas über 1 mA liegt. Laut des Datenblatts sollte der Stromverbrauch zwischen $\sim$0.31 mA und $\sim$1.1 mA liegen. Die gemessenen Werte würden jedoch für die Werte aus dem Datenblatt bei einer höheren Umgebungstemperatur in Frage kommen. 
	
	

\end{document}